《重要》應承我 所有資料真係fact check 左先好出post

我地尋求既係公義同真相 唔係藍屍黑警咁靠呃屈吹
當我地失去公信力
就會同中共港共黑警一樣
講乜都冇人信

✔️✔️✔️
可靠既新聞來源
有圖有真相
有實質證據/人證

拒絕fake news

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

拒絕fake news

仲有人出埋啲咩靈界post
睇撚到都火滾

推推

Fake news 係可以摧毀呢場咁多因素先發生到既運動

外媒睇重既係新聞真實性，藍絲新聞點解冇外媒用？點解facebook Twitter YouTube要大舉刪抺黑呢場運動既account ?

係因為佢地冇錢信力呀！講到口臭

大家可以一齊討論，但麻煩唔好亂Forward

假新聞仲有一個壞處係會消耗公眾情緒，當一件事吹大左，到事實冇咁嚴重個陣，你地會冇咁嬲，因為已經嬲完。

麻煩大家唔好亂傳Fake News / 未經證實消息，討論請集中討論，以免亂傳。

推

push

重要

真相

唔該幫手推呢個
唔好推一堆未fc既fake news啦

fc左既料都夠做

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

呢度已經有一個極大fake newsssss

Push

肯定有人狂出fake news想影響成場運動。
大家要冷靜分析。

拒絕content farm
拒絕fake news
由你我做起

612
721
811
831

大家對住啲黑警、政府真係好嬲，但唔好一見到有咩消息就發出嚟。凡事保持懷疑，先可以用理性尋找真相

Push ar

我哋所有嘢，已經係有合理懷疑，香港正發生人道災難。對外宣傳，將所有懷疑，直接講就得。

問殺人兇手拎證據，證明佢冇殺人。

不如問日本政府拎本教科書，證明冇南京大屠殺一樣咁戇尻。

咪撚再skin風向

心水清既人會知唔應該推fake news / 未 fc ge news
我懷疑黎黎去去都係同一班人不停post 不停推

yes

Agee

驚影響民間記者會公信力

推，好多人好似失去左思考能力咁，係咪都推，係咪都信，傻的嗎

你唔好去死！等到fact check，所有時機都過了！有潔癖就去做藍絲啦垃圾！

有咁撚多事實唔推，推D fake news 俾外國人睇？

之後啲外國媒體 重點信我哋